波音737又一單 客機引擎故障迫降

波音737 MAX型客機因接連空難引發安全疑慮，美國西南航空一架該型號的客機因引擎故障，而要緊急降落。當時機上只有正副機師，無人受傷。

機上只有正副機師 折返後安全降落

事發在當地星期二（26日）下午，涉事客機從佛羅里達州奧蘭多啟程，原定飛往加州維克托維爾，不過起飛後不久機師向控制搭報告，稱其中一個引擎出現問題。客機折返並安全降落。

波音你累得人少咩，仲好意思出機，全部執L咗佢啦

引擎故障咩機都會發生

降落到即係無事

奇洛李維斯係上面
好彩冇事ja

乜撚野當時只有正副機司？

冇乘客咪冇乘客